%-------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------

\cvsection{Experiencia}

%-------------------------------------------------------------------------
%	SECTION CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------

\begin{cventries}

%------------------------------------------------

\cventry
	{Desarrollador Junior de C++}
	{Zevenet}
	{Mairena del Aljarafe, España}
	{Sep. 2022 - PRESENTE}
	{
		\begin{cvitems}
		\item Programación usando estándares modernos de C++ (C++17).
		\item Colaboración en equipo en proyecto modular.
		\item Gestión de repositorios con Git.
		\item Mantenimiento de sistema de compilación en CMake.
		\end{cvitems}
	}

\cventry
	{Desarrollador - Co-Director de Proyecto}
	{Collective Tyranny}
	{Remoto}
	{Sep. 2015 - Nov. 2016}
	{
		\begin{cvitems}
		\item Desarrollo de un juego de coches, estilo {\it shooter} en 3D, escrito en C++ moderno.
		\item Colaboración con otros desarrolladores en un proyecto a escala usando Git para el control de versiones.
		\item Configuración del sistema de compilación CMake para el proyecto, enlazando el binario con las dependencias.
		\item Adaptación a un ambiente de desarrollo con cambios frecuentes.
		\item Comunicación asíncrona con compañeros en zonas horarias diferentes.
		\end{cvitems}
	}

\iffalse
\cventry
	{Administrador Web}
	{Servicio de Asistencia Religiosa de la Universidad de Sevilla}
	{Sevilla, España}
	{Sep. 2019 - PRESENTE}
	{
		\begin{cvitems}
		\item Gestionando el {\it framework} de Drupal.
		\item Actualizando el contenido del sitio web.
		\item Creando formularios PDF editable para las fichas de matriculación.
		\item Proveyendo servicios de soporte técnico general al capellán de la universidad.
		\item Liderando actividades en grupo (e.g.\ estudios bíblicos).
		\end{cvitems}
	}

\cventry
	{Auxiliar de Inglés}
	{Clases Privadas de Inglés}
	{Sevilla, España}
	{Sep. 2019 - PRESENTE}
	{
		\begin{cvitems}
		\item Enseñanza de conceptos lingüísticos básicos del inglés.
		\item Auxiliar de conversaciones en inglés con correcciones.
		\item Servicio {\it pen-pal}.
		\end{cvitems}
	}
\fi

\end{cventries}
